與其制止有人入村打人etc 不如未雨籌繆諗定點做文宣好過

不論有冇示威者入村都要諗定
一黎現在形勢極易擦槍走火
二黎十成九有人收錢做嘢
就算真係冇入都好有可能有呢啲事發生
然後老屈示威者做
點解決

係唔係

除咗又話係佢地自己搞事外
仲有咩

同意 佢地上星期咁樣圍毆人唔怪得人暴力回應

好驚會被描寫成黑幫仇殺